高登=商朝，LIHK=周朝

老納=伯邑考

魏會滅蜀喎 屌你

幾正確
魏仲人多勢眾

哪吒？

膠登先係蜀 繼魏後首先稱帝 又早衰落
吳國係lihkg 暫時據長江之險同魏分庭抗禮

留名

但蜀國好多精英都死得早 吳國代代都督都能領導眾將抵禦外敵
Btw 膠登而家似乎都有點中興
早排上去好似死氣沉沉 第一頁頁底已經係個幾鐘
而家第一頁頁底都有半個鐘

魏係邪係咪三國演義上腦

咁講最尾咪三國歸晉
邊個係司馬家？

我理解係
高登=魏 hkg+=蜀 膠登=吳
Lihkg=晉

至於三國最後既大贏家
司馬懿唔洗諗都知係邊個